[新手入坑] 想買個遊戲軚盤玩車game 想意見/屌醒

有隻et2 想買個軚盤撚埋棍波
應該買g29?g27?定淘寶啲垃撚圾算鳩數
2手係咪都差唔多..
求屌醒

筆直？

1k-1k尾
愈平愈好

加多1K啦，平既都係垃圾
或者買2手G27

我見人地啲圖佢地軚盤後面個座都好撚大舊..
G27 / 29 都好大舊? 知唔知大約有幾深?

Thrustmaster t300 或以上先值得入手

T300 = G27
可唔可以咁講

放套g29比你啦

幾錢

差好遠
2個lv 黎
G27 同t150 比就差唔多

T300 皮帶推動好好多

明白

T300rs 你又可以用其他wheel(599果隻 alcantara 好過玩膠wheel )
成set 好多多

唔係direct drive motor都可以收皮
利申: 窮撚用緊G29，好雞

G29 都窮撚

G29最撚cheap架喇喎，識人認真玩sim racing淨係個軚都萬幾兩萬銀

我買完個G29玩左都冇廿次 就封左半年塵
原本以為夠夾電腦枱 結果張枱太厚夾唔到
淘寶個車架又重 每次開黎玩都麻煩

車架真係要好大地方放

都係既 個坑好深

自問唔係真係熱愛賽車嘅，都得慳返啲錢，否則都係玩幾次就封塵
除非你大把$

自問都好鐘意揸車既 但3k 真係有啲多